{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032028",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2440&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 에이스"
    },
    "text": "駐車場は計30台の駐車施設を保有しています。 ウソク大学校までは約4kmで、車では約4分の距離です。 三礼共用バスターミナルまでは207mで、車では約全分の距離です。 全州韓屋村までは約4kmで、車で約30分の距離です。 全州ワールドカップ競技場までは約6.39kmで、車では約0分の距離です。 客室の内部施設としては、ネットカフェとハードレスが設置されており、合計240のゲームがあります。 インターネットの速度は客室ごとに次元が異なり、Wi-Fiも設置されています。 また、客室にはHD Olleh TVがあり、手荷物も保管できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台ありますか？",
            "answer": "駐車場は30台あります。"
        },
        {
            "question": "ウソク大学校までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ウソク大学校までの距離は約4kmです。"
        },
        {
            "question": "ウソク大学校までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ウソク大学校までの所要時間は車で約4分です。"
        },
        {
            "question": "三礼共用バスターミナルまでの距離は何メートルですか？",
            "answer": "三礼共用バスターミナルまでの距離は207mです。"
        },
        {
            "question": "三礼共用バスターミナルまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "三礼共用バスターミナルまでの所要時間は車で約全分です。"
        },
        {
            "question": "全州韓屋村までの距離は何キロですか？",
            "answer": "全州韓屋村までの距離は約4kmです。"
        },
        {
            "question": "全州韓屋村までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "全州韓屋村までの所要時間は車で約30分です。"
        },
        {
            "question": "全州ワールドカップ競技場までの距離は何キロですか？",
            "answer": "全州ワールドカップ競技場までの距離は約6.39kmです。"
        },
        {
            "question": "全州ワールドカップ競技場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "全州ワールドカップ競技場までの所要時間は車で約0分です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "客室内にはネットカフェとハードレスがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内には何台のゲームがありますか？",
            "answer": "客室内には合計240のゲームがあります。"
        },
        {
            "question": "インターネットの速度はどのくらいですか？",
            "answer": "インターネットの速度は客室ごとに異なります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはテレビはありますか？",
            "answer": "はい、客室にはHD Olleh TVがあります。"
        },
        {
            "question": "手荷物はどこに保管できますか？",
            "answer": "手荷物は客室に保管できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 197,
        "QA": 453
    }
}